
\begin{table}[H]
  \centering
  \small
  \def\arraystretch{1.5}
  \setlength{\tabcolsep}{12pt}
  \begin{tabular}{p{2.5cm}p{12cm}}
    \toprule
      \textbf{CU-04} & \textbf{Recogida y visualización del tráfico enviado}   \\
    \midrule
      \textbf{Actores} & Usuario \\
      
          \textbf{Precondiciones} & Ninguna \\
      
            \textbf{Postcondiciones} &  Ninguna  \\
      
             \textbf{Escenario principal} & 
          
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario selecciona la interfaz de red por la que quiere escuchar. En caso de no incluir una, se usará la del último paquete enviado.
                 \item Aplicación se pone a la escucha y genera lista de paquetes que le han llegado a dicha interfaz de red.
                 \item Usuario selecciona un paquete de la lista, filtrando el protocolo con el que abrir el paquete. 
                 \item Aplicación abre dicho paquete y muestra la información de sus protocolos y los campos de estos. 
                 \item Usuario puede volver al paso 1.
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt

             \\
      
              \textbf{Escenarios alternativos} &  Ninguno \\
               \textbf{Escenarios de excepción} &   
            \vskip 4pt
             \begin{enumerate}
                 \item Usuario intenta abrir un paquete con un protocolo del que no está formado (por ejemplo, abrir un paquete UDP con TCP).
                 \begin{enumerate}
                 \item Aplicación indicará mediante un mensaje de error que es una acción no permitida, al no ser un paquete de dicho protocolo
                 \item Usuario elige otro protocolo y vuelve a intentar visualizar el paquete
                 
             \end{enumerate}
             \end{enumerate}
             \vskip 4pt
    \bottomrule
  \end{tabular}
  \caption{CU-04: Recogida y visualización del tráfico enviado}
  \label{CU04}
\end{table}
